南區有冇人嗌口號

五大訴求 缺一不可

最後

香港人

加油

光復香港 時代革命
香港人 加油

推